一段感情最講個咩字？

我覺得係忍 忍忍下就快慣
忍
返去打下機發洩下算

傾字呀屌你
有咩野要灘出黎傾呀
不滿好，將來好，打算好
有問題死都唔傾仲點撚樣相處落去

錢字
貧賤夫妻百事哀

團結就會破浪乘風 bom bom bom bom bom

信

一字
唔係洗撚咁認真

射

屌

分
下個更可愛

愛

一定唔係個信字

性

傾？ 講出黎都係嘈交 可以點

咪即係對家唔肯傾囉
自求多福啦

成日都閙 唉廢事駁就忍